娛樂台變咗 子瑜生日無人開post

點解！(T_T)

Show Blocked User - 廣川茉音

(｡ŏ﹏ŏ)使唔使清一色負皮

補張圖先(ヽ´ω`)大家記住陣間出去

(¯―¯٥)做咩姐你

Wfc

收皮啦傻閪 屌你老母 佢生日關我地撚事咩

咁不嬲都娛樂台都有好多kpop友㗎(｡ŏ﹏ŏ)

？咁你入嚟做咩 連登通街小圈子Post

入黎負評加block你個oon9 囉

求其啦 只要記住毋忘初衷 大家一齊努力😁

其實唔出聲冇人當你啞既
人地開po講子瑜生日
都唔關你事啦
你太耐冇講野口臭所以要9up下入黎mean人？

問下姐 如果有咩誤會 我同閣下講聲sorry

又老一歲

No one care

係 twice忙內都二十歲了

你可以出返去
不過記得出埋屋企門口去野餐

我唔係話你

香港宜家呢個時勢 佢比狗屌我都唔撚關心

分下輕重

都係嗰句 依個係小圈子post 冇興趣可以出返去
不過記得出埋屋企門口去野餐

(－－〆)兩者冇矛盾 我已經喺娛樂台開post

今日咩日子呀樓主 仲有心情響度玩膠 要黑都唔係喱啲時候 你唔試下用你個名個人開post

因為6月14日真係子瑜生日呀 今日突然諗起就開個post 你起下我底 非玩膠

靜啦屌你老母

子瑜係中國人

子瑜係真正台灣人

大陸賤種咪再屈佢

台灣就是她國家

不徹不散返送中

寧要青天白日紅,不要馬乞兒狗共!

佢係蔡英文最大功臣喎

香港政府比啲咁嘅娛樂你仲唔夠？

走啦三毛

( Show Blocked User - 廣川茉音 )
弱智

是

Show Blocked User - 廣川茉音
單機啦屌你老母

出返去啦 好行唔送 無人識你呀

你好似 子瑜一樣咁引人搏屌

支瑜
人地中國人阿 訓撚醒未

有人屌子瑜咩 得支那狗屌佢 老屈佢係中国人咋

躝啦樓主死全家唔該

咁靚女都唔搏屌 你小學畢業未 知唔知屌點解

應該係你小學畢業未 知唔知搏屌點解 你同啲支持送中嘅一樣 特登無視一隻字

祝你全家都係中國人

娛你老母

你真係唔死都無撚用

閘住 支瑜就大大聲話自己中國人
唔好拉其他人話落水

係 桂民海都係

洗唔洗提埋你支瑜講咩

「中國只有一個，海峽兩岸是一體的，我始終對於自己身為一個中國人而驕傲.......」

Sorry 你唔係小學未畢業 你係弱智

咁佢呢

連登真係好多三毛 個個中共上身 連被迫認中國人嘅人都要笑

又想拉人落水
依家你個post 支持緊支瑜 就拎個完全唔撚關事既桂民海出黎
收皮啦

岩 邊b講得好

唔關事？兩個都係被認罪喎
定係你想暗示桂民海都係自願呀？

支持樓主！

連登仔為咗針樓主 邏輯亂曬

仆你個街啦，咪撚消費子瑜啦

國難

子瑜生日快樂

被乜撚野認罪阿 你訓撚醒未
一個係政治事件 講緊政治逼害
支瑜呢？ 賺少左人仔？定你同我講中共會夾佢同全家番大陸阿？

你呢啲垃圾唔撚好為左盲撐而鳩up 啦

支瑜死番去中國
利申 once sana

原來件事影響細啲就唔算被認罪？咁撚冷血？同班狗笑太古義士有咩唔同？

又搞分化

成班三毛去野餐先 廢事同你班友吹

送支瑜係呢到好似犯眾憎

有合理懷疑你係幫once 招黑

依家連登只有政事台 其他不了

kpop個啲都潛曬

開你老母，好大壓力

真
成班kpop真·笠水狗驚俾班雅各賓派圍毆
以後唔話你係牙笠了

出面啲名 冇個係識(見開)

出面多post冇問題嘅 香港有大事呀嘛
問題就係kpop班友笠曬水 一個kpop post都冇 淆底到

樓主 屌你老母呀 仆街啦你

邊撚個子瑜呀屌你老母

開一次俾人屌一次老母 你仲開唔開